倒轉了沙漏 不見得可改寫春秋

還是要 承受路上氣流

擁抱的感受 不帶半分的擔憂

琴日都開完post

咁岩既 同是天涯淪落人